今日終極的地點係唔係應該去機場

18區一齊去接機，接自由同民主機

咪regroup

係

拖到聽日繼續罷工

推

推晒所有機場post
機場好重要
絕對係一個大既國際新聞
8月9-11日
和理非進場
唔好比港共轉移視線